洪門致公總堂盟長 支持袁弓夷作為堅實後盾

洪門致公總堂盟趙炳賢：
袁老先生來到我們致公堂，來到訪問
為何我說這是歷史性的時刻呢？
因為一百多年前，孫中山1904年來到我們致公堂
他帶給我們正義的信息
袁先生千里迢迢、遠隔重洋來到這裡
也是循著孫中山，我們國父的足跡，宣揚正義的信息
所不同的是，當年追殺孫中山的是清兵
現在共產黨 ，比清兵還要壞上百倍千倍
所以這個艱鉅的旅程，凶險的旅程
袁老先生單人匹馬，所以我們要為他鼓掌
袁老先生，他不是一個大官，他是一個實業家
他可以說，就如我們一個平民一樣
但是他有一個崇高的理念
眼見香港，此時的新疆、西藏
被共產黨搞到，今日仍然血河淚海
多少年青人，為抗爭、為自由民主而犧牲
所以，他們與我們致公堂這個理念是同仇敵愾
雖然現在我們致公堂也踏入衰微，以往的革命已經過去
但是我們致公堂，一定要作為袁先生堅實的後盾
多謝！

就係！
天地會！

成班中二病

WE MUST FIGHT BACK IN OUR HOMELAND, WHATEVER WILL LOSE AND DIE LIKE A PIG.
REVENGE, OR DIE IN SHAME

十月狂歡 不日上映

香港班黑社會

係呀！上年個盟主出來譴責721班洪門「叛徒」！

洪門？夠唔夠我地新治安惡

香港班黑社會 14x知唔知洪門係反共
而家幫共產黨做野

香港係分支咋，人地係總舵主，孫中山個派

總盟主舊年話香港個班純粹是受中共統戰，「洪門」中人深以為恥。